(推上報) 聯署支持黑警濫暴嘅藍絲醫畜 無牌行醫至少3個月!!!

有手足好有心機咁Check咗成班藍絲醫畜護畜，其中有4個係註冊醫生名冊搵唔到佢地個名。
根據《醫生註冊條例》第19(1)(b)條規定，醫務委員會可命令從普通科醫生名冊除去在任何一年的6月30日前沒有獲得該年執業證明書或保留證明書的人士的姓名。任何人的姓名如從普通科醫生名冊被除去，他將終止成為註冊醫生，不能繼續執業。根據《醫生註冊條例》第28(2)條，任何非名列普通科醫生名冊的人士如從事內科或外科執業，即屬違法，可處罰款$100,000及監禁5年。

呢4條醫畜直到今日為止都唔喺註冊醫生名冊入面，即係佢地最少由6月30號開始已經係無牌行醫!!其中吳倩儀仲係眼科醫生，廣大市民搵佢睇眼要小心喇，隨時盲咗都唔知咩事。

1. 朱祖仁 (普通科)
朱祖仁，出生於廣東省豐順縣，少小赴越南(南越)僑居。
1955年回國，就讀《南京市第一中學》。1963年畢業於《南京醫科大學》醫療系。畢業後於《南京市第一人民醫院》外科工作。
1972年舉家南遷香港，繼而考取「香港非英聯邦醫生執照(ALMCHK)」，並於《瑪嘉烈醫院》受訓。1985年於香港九龍開設西醫診所，私人執業至今。出版了四冊醫學書藉。
現為：香港作家聯會永遠會員、名譽會長。香港散文詩學會榮譽會長、香港散文詩季刊副總編輯(兼)、香港瀛海五百家詩選編委主任、廣東嶺南詩社豐順分榮譽社長。
香港醫學會會員、香港西醫工會會員、ALMCHK會員。

2. 吳倩儀 (眼科)

3. 宋蘊仙 (普通科)

4. 金振明 - Dr Dominic Kam (普通科)
註冊西醫金振明○六年在港安醫院為一名日籍婦人進行胃部手術時，錯誤切斷病人的靜脈，造成大量失血，女病人其後死亡。死因庭於○八年裁定女病人死於非法被殺，醫務委員會昨召開紀律聆訊，裁定金醫生專業失德，判罰停牌一年，並在專科醫生名冊中除名一年。

手足查冊post
【終極查冊】聯署支持黑警濫暴嘅藍絲醫畜護畜，大多數都係廢老廢中為主

醫生名冊傳送門，各位市民睇醫生前記得check下你睇嗰個醫生係咪無牌行醫呀，唔係食錯藥物死咗都唔知咩事。

同我推上報!!!!!!!!!!!!!!!!

Tui

P牌仔推唔到

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

又話要文宣
點解唔幫手推

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

9/10

10/10

連登仔萬歲,推

連登神探！

唔明點解無俾人捉

根據醫德網，其中3個醫畜都有喺私家醫院掛單，點解私家醫院可以俾佢地無牌掛單？係咪私院跟唔足無追佢地update license？不過都唔排除佢地已經無喺私院掛單，點都好，一定要推上報！

要求醫委會徹查佢地個牌過咗期幾耐，無牌行醫咗幾耐！俾公眾一個交代！同埋會點懲罰佢地！

亦都要要求私院講清楚佢地到底仲有無掛單！如果無，係由幾時開始無！要俾一個確確實實嘅日期！

1. 朱祖仁
浸會醫院

2. 吳倩儀
仁安醫院, 聖德肋撒醫院, 香港浸會醫院, 養和醫院

3. 宋蘊仙
無掛單醫院

4. 金振明
港安醫院

互相包庇，佢地圈子好多圍威喂。

唔係放過佢地啊？

更正
原來4號醫畜2011年已經退休咗，即係而家無無牌行醫。

金振明

tui

幫推

為免炒車，有無巴絲打住附近行過望一望佢地仲有無無牌行醫？

1. 朱祖仁
九龍大角咀中匯街地下26室

2. 吳倩儀
九龍尖沙咀彌敦道132號美麗華大廈6樓607-608室

3. 宋蘊仙
九龍油麻地窩打老道24號地舖

4. 金振明
已退休

推上報

藍絲成日做犯法野

先推

要人

push

推左先

推呀

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

推推推

推到訓教

推爆佢

點解無人

推呀屌

無力推啦

推唔郁

係咪放過啦

好野無人推

推啦

上唔到熱門

加油

1001

推呀！！

完

點投訴封鋪？有教學？

舉報左未？

CLS，藍嘅真係冇好嘢。

推唔郁了

為免炒車，有無巴絲打住附近行過望一望佢地仲有無無牌行醫？

1. 朱祖仁
九龍大角咀中匯街地下26室

2. 吳倩儀
九龍尖沙咀彌敦道132號美麗華大廈6樓607-608室

3. 宋蘊仙
九龍油麻地窩打老道24號地舖

4. 金振明
已退休

唔好放過佢地呀！如果fact check咗佢地未退休仲無牌行醫緊要send埋俾藍絲廢老睇，尤其係d廢老用醫療券被無牌醫生呃咗一張都好慘㗎佢地最信任最尊敬嘅藍絲專業人士竟然係無牌行醫呀，真係無陰公呀。

post已閱

wah dhlm

想fact check埋佢地真係營業中先，驚好似金振明咁原來已經退咗休，所以想拜託下有無巴絲打近期睇過佢地/住附近睇到間舖有無開。

強烈要求封殺所有宣傳TVB劇集既帳號
維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

可以舉報左2同3先？

其實我都唔知
應該要證實咗佢地呢段時間有睇症先再向醫委會投訴？私家診所個牌好似係向衞生署申請？推到有識行情嘅巴絲打解答。

PUSH

推啊！黑醫啊！

大不了明天立即睇。即場影相。

呀～～～～～～

緊急事故！
大家要檢舉這個香港解密專頁

涉露個人私穩及危及個人人身安全！

大家可用Goole檢舉網頁，選惡意軟體🙏🏻🙏🏻

如果退咗休，係醫委會無再註冊，未必可以再使用醫生個title

哇 原來係呢把9寸尖刀！

【有圖】【澄清：本台記者袋中為金屬製鈍頭餐刀】

圖中餐刀與本台記者蘇敬華被捕時所攜餐刀屬同款，一套原先有四把。餐刀九吋長，手柄五吋長，刀鋒位置長四吋。

（圖片由蘇敬華家人提供，各傳媒出credit後可用，冀真相愈辯愈明。

Push

即係無續牌=唔係醫生？如果佢有續外國牌呢？

推

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

push
[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

推到佢地仆街

pish

強

勁撚到，咁都有野捉到，
推俾蘋果再用記者身份查證

垃圾有樣睇

Pish

推撚爆佢

推
一齊寄信比醫管局

正喎

lm

醫生＝合法殺人
仲要唔洗坐

推！藍絲真係特別衰格！

物以類聚 人以群分

推到佢仆街

無牌爛仔同無牌醫生

推一下先，庸醫害人

黑警又扮睇唔到

推！

推到大肆報導！

推到佢哋仆街

推上報 咁撚鍾意上報

手足好撚勁

推到你仆街

DKLM

推爆佢 報到有記者睇到！

真。黑醫

好有心居然查哂

ho ball

而家先唔好噤揚。晏啲打上去掛號咪得囉

真係掛到嘅，咪試吓佢醫術。拎晒料先鋤佢

Pishggg

屌你老母
無牌行醫仲一個月搵10萬以上
一定要推

琴日幫手出list果堆？

快
點舉報？

1

推 藍絲做到醫生級都係冇良心

人渣

藍屎成日都咁7

記者朋友

cls 剪錯靜脈都只係停牌一年？

我推

呢個好啊，推到佢哋坐監

【新．白宮聯署】- 請美國國會協助揭露新屋嶺真相

推到有真相 [ 非理工大學學生於Z座跳樓案 ]

一定要推

p牌照推

屌你老母實名聯署都有得做假

推爆

推到陷家產

巴打痴線得黎好有心

第一個朱祖仁 以前喺大角咀開診所，但應該退咗休好多年，診所都唔見咗

藍絲7小陣都唔得既

推